<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<array>
    <produto>
        <nome>Memória Kingston Fury Beast, 32GB (2x16GB), 5600MHz, DDR5, CL40, Preto</nome>
        <preco>2821.9</preco>
        <imagem>item1.jpg</imagem>
        <descricao>
            Kingston FURY Beast DDR5 a memória traz a mais recente e avançada tecnologia para plataformas de jogos de última geração. Levando velocidade, capacidade e confiabilidade ainda mais longe, a DDR5 chega com um arsenal de recursos melhorados, como on-die ECC (ODECC) para melhorar a estabilidade a velocidades extremas, dual 32-bit subchannels para maior eficiência e circuito integrado de gestão de energia (PMIC) no módulo para fornecer mais energia precisamente quando ela é mais necessária. Avanços de velocidade superior com o dobro de bancos de 16 para 32 e o dobro de comprimento de burst de 8 para 16 levam a memória DDR5, sua experiência de jogos e as aplicações gerais do seu sistema para o próximo nível de desempenho. Seja ultrapassando seus limites no seu jogo com as configurações mais extremas, streaming ao vivo em 4K+ ou trabalhando com grandes animações e renderização 3D, Kingston FURY Beast DDR5 a memória traz 32GB (2x16GB) e é o upgrade necessário, a ponte perfeita para liberar toda performance com estilo. Além disso, utiliza Intel XMP 3.0, uma nova especificação de overclock que inclui dois perfis customizáveis para velocidades e timings.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: Kingston
            - Modelo: KF556C40BB-16

            Especificações:
            - Capacidade Total: 32GB (2x16GB)
            - Frequências: 5600MHz
            - Latência: 40-40-40
            - Tensão: 1.25V
            - Temperatura de operação: 0°C a 85°C
            - Dimensões: 133,35 mm x 34,9 mm x 6,62 mm

            Recursos:
            - Melhor desempenho já começando em 4800MHz
            - Maior estabilidade para overclock
            - Maior eficiência
            - Compatível com Intel XMP 3.0
            - Reconhecida e testada pelos fabricantes¹ de placas-mãe mais importantes do mundo
            - Plug N Play a 4800MHz²
            - Dissipador de calor de perfil baixo

            1. Apresentado nas Listas de Fornecedores mais Qualificados (QVL) dos fabricantes de placas-mãe mais importantes do mundo.
            2. A memória Kingston FURY™ Plug and Play funcionará nos sistemas DDR5 até a velocidade permitida pela BIOS do sistema do fabricante. PnP não pode aumentar a velocidade da memória do sistema além daquela permitida pela BIOS do fabricante. Os produtos Kingston FURY Plug and Play DDR5 são compatíveis com as especificações XMP 3.0, desse modo o overclock também pode ser conseguido habilitando o Perfil XMP integrado.

            Conteúdo da Embalagem:
            - 2x Memória Kingston Fury Beast 16GB

            Garantia:
            120 meses de garantia

            Peso:
            100 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>1</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>Processador AMD Ryzen Threadripper Pro 5975WX, 128 MB, 32 Núcleos, SP3 WOF</nome>
        <preco>21999.99</preco>
        <imagem>item2.jpg</imagem>
        <descricao>
            Processador AMD Ryzen Threadripper Pro 5965WX: Estreando nos processadores AMD Ryzen Série 5000 para desktop, a arquitetura “Zen 3” é um redesenho básico da lendária família “Zen”.  Equipado com aprimoramentos de design de ponta a ponta, o “Zen 3” incorpora o foco implacável da AMD no desempenho de núcleo único, eficiência de energia e latências reduzidas. Ele está no centro dos melhores processadores de jogos do mundo. Menor Latência: A arquitetura “Zen 3” faz a transição para um novo design “complexo unificado” que traz 8 núcleos e 32 MB de cache L3 em um único grupo de recursos. Isso reduz drasticamente as latências core-to-core e core-to-cache, tornando cada elemento da matriz um vizinho com tempo mínimo de comunicação. Tarefas sensíveis à latência, como jogos de PC, se beneficiam especialmente dessa mudança, já que as tarefas agora têm acesso direto ao dobro do cache L3 em comparação ao “Zen 2”.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: AMD
            - Modelo: Threadripper Pro 5975WX

            Especificações:

            Familia:
            - Processadores AMD Ryzen PRO
            - Linha de Produto: AMD Ryzen Threadripper PRO 5000 Série WX
            - Tecnologias AMD PRO

            Nº de núcleos de CPU:
            - 32

            Nº de tópicos:
            - 64

            Máx. Boost Clock:
            - Até 4,5 GHz

            Clock Básico:
            - 3,6 GHz

            Cache L1:
            - 2 MB

            Cache L2:
            - 16 MB

            Cache L3:
            - 128 MB

            TDP padrão:
            - 280 W

            Tecnologia de processador para núcleos de CPU:
            - TSMC 7nm FinFET

            Soquete da CPU:
            - sWRX8

            Contagem de soquetes:
            - 1P

            Máx. Temperatura de operação (Tjmax):
            - 95°C

            Suporte do SO:
            - Windows 11 - Edição de 64 bits
            - Windows 10 - Edição de 64 bits
            * O suporte ao sistema operacional (SO) varia de acordo com o fabricante.

            Conectividade:
            - Versão PCI Express: PCIe 4.0
            - Tipo de memória do sistema: DDR4
            - Canais de Memória: 8

            Especificação de Memória do Sistema:
            - Até 3200MHz

            Recursos Gráficos:
            - Sem Gráficos integrados
            * Placa gráfica discreta necessária

            Tecnologias Suportadas:
            - Arquitetura de núcleo AMD "Zen 3"

            Conteúdo da Embalabem:
            - Processador AMD Ryzen Threadripper Pro 5975WX

            Garantia:
            12 meses de garantia

            Peso:
            870 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>2</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>Water Cooler NZXT Kraken Z73, Fans de 360mm, com Display LCD, Branco</nome>
        <preco>3327.99</preco>
        <imagem>item3.jpg</imagem>
        <descricao>
            O cooler líquido All-in-One (AIO) NZXT Kraken Z73 RGB está pronto para CPUs de alto desempenho com capacidade para caber na maioria dos casos. Mostre as temperaturas da CPU / GPU ou personalize com GIFs com o display Kraken Z LCD.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: NZXT
            - Modelo: RL-KRZ73-RW

            Especificações:

            Water Block:
            - Dimensões: Diâmetro: 79 mm / H: 52 mm
            - Material (Bloco): Cobre
            - Material (habitação): Plástico

            Pump:
            - Velocidade do motor: 800 - 2.800 ± 300 RPM
            - Poder: 12 V DC, 0,3 A

            Radiador:
            - Dimensões: 121 x 394 x 27 mm
            - Material: Alumínio

            Tubo:
            - Comprimento: 400mm
            - Material: Borracha de evaporação ultrabaixa com manga trançada de náilon

            Cap:
            - Material: Alumínio, Plástico
            - Controle do ventilador: sim
            - NZXT RGB Channel Connector: 1
            - Orientação de rotação: Padrão ajustável do software, +90, +180 e -90 graus

            Painel de exibição LCD:
            - Área ativa: Diâmetro de 2,36 ”(60 mm)
            - Cor: LCD True Color de 24 bits
            - Resolução: 320 x 320 px
            - Brilho: 650 cd / m²

            Especificações de fans:
            - Modelo: Aer RGB 2 120mm
            - Quantidade: 3
            - Dimensão: 120 x 120 x 26 mm
            - Velocidade: 500 - 1.500 ± 300RPM
            - Fluxo de ar: 17,48 - 52,44 CFM
            - Pressão do ar: 0,15 - 1,35 mm-H2O
            - Barulho: 22 - 33 dBA
            - Consequência: Rolamento Dinâmico de Fluido
            - Consumo de energia: 12 V DC, 0,18 A, 2,2 W
            - Conector de Ventilador: PWM de 4 pinos
            - Vida: 60.000 horas / 6 anos

            Soquete e CPU compatíveis:
            - Intel: Soquete LGA 1200, 115X, 1366, 2011, 2011-3, 2066
            - AMD: AMD Socket AM4, sTRX4 *, TR4 * (* suporte Threadripper não incluído)

            Conteúdo da Embalagem:
            - 1x Water Cooler NZXT Kraken Z73 - RGB
            - 3x Ventiladores Aer RGB 2 120mm
            - 1x Acessórios de instalação

            Observação:
            A nova linha de Processadores AMD (socket AM5) demandará um novo adaptador (bracket) para os nossos Krakens X e Z.
            Para atender aos nossos clientes, a partir da segunda semana de Outubro 2022, iniciaremos os envios diretamente do Brasil para todos os clientes que adquirirem os novos processadores AMD e desejarem utilizar o seu Kraken, sem custos.
            As solicitações deverão ser encaminhadas pelos clientes finais para o email suporte-brasil@nzxt.com, com as seguintes informações:
            - Comprovante de compra do seu Kraken (nota fiscal, print do pedido aprovado, cupom fiscal);
            - Comprovante de compra do seu Processador ou Placa Mãe AMD socket AM5
            - Nome, endereço completo e CPF.

            Garantia:
            72 meses de garantia

            Peso:
            2232 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>3</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>Fonte Asus ROG THOR 1600T, 1600W, 80 Plus Platinum, Display LED, Aura Sync, Bivolt, Preto</nome>
        <preco>4599.99</preco>
        <imagem>item4.jpg</imagem>
        <descricao>
            Fonte Asus ROG Thor: A expressão máxima da Thor possui um núcleo redesenhado que traz maior eficiência de energia, refrigeração aprimorada e menor ruído para plataformas monstruosas que eliminam tudo em seu caminho. Controle de energia digital: Um controlador digital fornece controle preciso sobre a matriz de energia GaN, facilitando uma resposta extremamente rápida às mudanças de carga. Design Aura Sync: A Fonte ROG Thor possui LEDs Auro RGB endereçáveis integrados, prontos para acentuar seu equipamento com uma variedade de cores e efeitos de iluminação.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: Asus ROG
            - Modelo: ATX12V

            Especificações:
            - Eficiência: 80Plus Titanium
            - AURA SYNC: ARGB
            - 0dB Fan Button: No
            - Características de Proteção: OPP/OVP/SCP/OTP/UVP
            - Materiais Perigosos: ROHS
            - Alcance do Input AC: 100-240Vac
            - Características de Temperatura: Solução Térmica ROG
            - Voltagem do Output DC: +3.3V +5V +12V -12V +5Vsb
            - Carga Máxima: 20A | 133.3A 0.3A 3A
            - Combined Load: 100W | 1600W 3.6W 15W
            - Output Total: 1600W
            - Conectores: MB 24/20-pin x 1 | CPU 4+4-pin x 2 | PCI-E 16-pin x 1 | PCI-E 6+2-pin x 10 | SATA x 12 | PERIPHERAL x 6

            Conteúdos da Embalagem:
            Power Cord x 1
            Motherboard Power Cable x 1
            CPU Cable x 2
            16-pin PCI-E Cable x 1
            PCI-E Cable 1-to-1 x 6
            PCI-E Cable 1-to-2 x 2
            SATA Cable 1-to-4 x 3
            Peripheral 1-to-2 x3
            Addressable RGB Cable x 1
            ROG sticker x 1
            ROG cable tie x 6
            Chassis Screws Package x 1
            Cable Tie x 12
            User Manual x 1

            **NÃO ACOMPANHA CABO DE FORÇA**

            Garantia:
            120 meses de garantia

            Peso:
            5670 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>4</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>SSD M.2, Gigabyte, Aorus Gen4, 2TB, 5000mbs</nome>
        <preco>4126.41</preco>
        <imagem>item5.jpg</imagem>
        <descricao>
            Os SSDs encontrados no site da Tertz foram escolhidos a dedo por nossa equipe. São memórias confiáveis, com qualidade e duráveis.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: Gigabyte
            - Modelo: GP-AG42TB

            Especificações:
            - Capacidade total: 2TB, ou 2000GB
            - Tipo: M.2 2280
            - Interface: PCIe Gen4x4, NVMe 1.3
            - Velocidade máxima de leitura: Até 5000 MB/s
            - Velocidade máxima de gravação: Até 2500 MB/s

            Conteúdo da embalagem:
            - SSD M.2, Gigabyte, Aorus Gen4, 2TB, 5000mbs

            Garantia do Fornecedor:
            12 meses

            Peso:
            1000 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>5</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>Placa de Vídeo Asus NVIDIA TUF RTX 3090, 24GB, GDDR6X - TUF-RTX3090</nome>
        <preco>26999.99</preco>
        <imagem>item6.jpg</imagem>
        <descricao>
            NVIDIA Ampere Streaming Multiprocessors: Os blocos de construção para a GPU mais rápida e eficiente, o novo Ampere SM traz o dobro de taxa de transferência FP32 e maior eficiência de energia. 2ª geração de RT Cores: Experimente o dobro de taxa de transferência dos núcleos RT em relação a 1ª geração, mais RT e sombreamento simultâneos para um nível totalmente novo de desempenho de Ray Tracing. 3ª geração Tensor Cores: Obtenha até o dobro do rendimento com dispersão estrutural e algoritmos de Inteligência Artificial avançados, como DLSS. Agora com suporte para resolução de até 8K, esses núcleos oferecem um grande aumento no desempenho dos jogos e recursos de IA totalmente novos. O design das ventoinhas Axial-tech, foi recentemente ajustado, tornando a direção da ventoinha central invertida para menos turbulência. Ventoinhas com Rolamentos duplos podem durar até 2 vezes mais que os designs de mancal deslizante. Capacitores de nível militar e outros componentes TUF aumentam a durabilidade e o desempenho. GPU Tweak II oferece ajustes de desempenho intuitivos, controles térmicos e monitoramento do sistema.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Características:
            - Marca: ASUS
            - Modelo: TUF RTX 3090

            DESTAQUES
            • NVIDIA Ampere Streaming Multiprocessors: Os blocos de construção para a GPU mais rápida e eficiente, o novo Ampere SM traz o dobro de taxa de transferência FP32 e maior eficiência de energia.
            • 2ª geração de RT Cores: Experimente o dobro de taxa de transferência dos núcleos RT em relação a 1ª geração, mais RT e sombreamento simultâneos para um nível totalmente novo de desempenho de Ray Tracing
            • 3ª geração Tensor Cores: Obtenha até o dobro do rendimento com dispersão estrutural e algoritmos de Inteligência Artificial avançados, como DLSS. Agora com suporte para resolução de até 8K, esses núcleos oferecem um grande aumento no desempenho dos jogos e recursos de IA totalmente novos.
            • O design das ventoinhas Axial-tech, foi recentemente ajustado, tornando a direção da ventoinha central invertida para menos turbulência.
            • Ventoinhas com Rolamentos duplos podem durar até 2 vezes mais que os designs de mancal deslizante.
            • Capacitores de nível militar e outros componentes TUF aumentam a durabilidade e o desempenho.
            • GPU Tweak II oferece ajustes de desempenho intuitivos, controles térmicos e monitoramento do sistema.

            ESPECIFICAÇÕES

            Processador Gráfico:
            - NVIDIA GeForce RTX 3090
            - CUDA Core: 10496

            Clock do processador:
            - Modo OC - 1725 MHz (Boost Clock)
            - Modo Gaming - 1695 MHz (Boost Clock)

            Barramento:
            - PCI Express 4.0
            - 2.7 slot
            - Dimensões: 29.99 x 12.69 x 5.17 cm

            Memória:
            - Tipo: GDDR6X
            - Capacidade: 24 GB
            - Velocidade: 19.5 Gbps
            - Interface: 384-bits

            Resolução:
            - Máxima Digital: 7680 x 4320
            - Máxima Exibição: Até 4

            Interface:
            - 2x HDMI 2.1
            - 3x DisplayPort 1.4a
            - Suporta HDCP

            Energia:
            - PSU recomendado: 750 W (consulte o site da NVIDIA para obter mais informações)
            - Conectores de energia: 2x 8 pinos

            Conteúdo da Embalagem:
            - Placa de Vídeo RTX ASUS
            - Guia do Usuário

            Garantia:
            36 meses de garantia

            Peso:
            3535 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>6</codigo>
    </produto>
    <produto>
        <nome>Placa-Mãe Asus ROG Crosshair VIII Formula, X570, AMD AM4, ATX, DDR4</nome>
        <preco>4599.99</preco>
        <imagem>item7.jpg</imagem>
        <descricao>
            A ROG Crosshair VIII Formula oferece conectividade avançada para garantir experiências de jogo ininterruptas. Com a mais recente rede ultra-rápida, incluindo Wi-Fi 6 (802.11ax) e Ethernet dupla com uma porta de 5G, a ROG Crosshair VIII Formula elimina todos os gargalos para a reprodução online e LAN, minimizando o atraso e proporcionando uma experiência geral mais suave. Além disso, o M.2 suporta a tecnologia AMD StoreMI para maximizar a velocidade do seu SSD para carregamentos mais rápidos, e o áudio on-board SupremeFX oferece excelente som, enquanto economiza um slot PCIe.
        </descricao>
        <especificacoes>
            Caracerísticas:
            - Marca: Asus
            - Modelo: ROG Crosshair VIII Fórmula

            Especificações:

            CPU:
            - AMD AM4 Socket 3ª e 2ª AMD Ryzen ™ / 2ª e 1ª Geração AMD Ryzen ™ com Processadores Gráficos Radeon ™ Vega
            * Consulte www.asus.com para obter a lista de suporte da CPU

            Chipset:
            - AMD X570

            Memória:

            Processadores AMD Ryzen ™ de 3ª geração:
            - 4 x DIMM, máx. 128 GB, DDR4 4800 (OC) / 4600 (OC) / 4400 (OC) / 4266 (OC) / 4133 (OC) / 4000 (OC) / 3866 (OC) / 3733 (OC) / 3600 (OC) / 3466 ( OC)

            3200/3000/2933/2800/2666/2400/2133 MHz Memória 2ª geração Processadores AMD Ryzen ™:
            - 4 x DIMM, máx. 128 GB, DDR4 3600 (OC) / 3466 (OC) / 3200 (OC) / 3000 (OC)

            2933/2800/2666/2400/2133 MHz Memória 2ª e 1ª geração AMD Ryzen ™ com processadores gráficos Radeon ™ Vega:
            - 4 x DIMM Max. 128 GB, DDR4 3200 (OC) / 3000 (OC) / 2933/2800/2666/2400/2133 MHz
            - Memória Arquitetura de Memória de Dois Canais O
            - Suporte à memória ECC (modo ECC) varia de acordo com a CPU.
            * Consulte www.asus.com para a Memória QVL (Lista de Fornecedores Qualificados)

            Suporte multi-GPU:

            Processadores AMD Ryzen ™ de 3ª e 2ª Geração Suportam:
            - Tecnologia NVIDIA® 3-Way SLI®
            - Suporta a Tecnologia AMD 3-Way CrossFireX ™

            2ª e 1ª Geração AMD Ryzen ™ com Processadores Gráficos Radeon ™ Vega:
            - Suportam a Tecnologia AMD 2-Way CrossFireX ™

            Slots de expansão:

            Processadores AMD Ryzen ™ de 3ª geração:
            - 2 x PCIe 4.0 x16 (x16 ou dual x8)

            Processadores AMD Ryzen ™ de 2ª geração:
            - 2 x PCIe 3.0 x16 (x16 ou dual x8)

            2ª e 1ª geração AMD Ryzen ™ com processadores gráficos Radeon ™ Vega:
            - 1 x PCIe 3.0 x16 (modo x8)

            Chipset AMD X570:
            - 1 x PCIe 4.0 x16 (modo x4)
            - 1 x PCIe 4.0 x1

            Armazenamento:

            Processadores AMD Ryzen ™ de 3ª Geração:
            - 1 x M.2_1 soquete 3, com dispositivos de armazenamento M Key, Tipo 2242/2260/2280 (modos PCIE 4.0 x4 e SATA) suportam a

            2ª geração AMD Ryzen ™ / 2ª e 1ª geração AMD Ryzen ™ com Processadores gráficos Radeon ™ Vega:
            - 1 x M.2_1 soquete 3, com chave M, tipo 2242/2260/2280 suporte a dispositivos de armazenamento (modo SATA &amp; PCIE 3.0 x 4)

            Chipset AMD X570:
            - 1 x soquete M.2_2 3, com M Chave, os dispositivos de armazenamento Tipo 2242/2260/2280/22110 (modos PCIE 4.0 x4 e SATA) suportam
            - 8 portas SATA 6Gb / s,
            - Suporte Raid 0, 1, 10

            LAN:
            - Intel® I211-AT
            - Aquantia AQC111C 5G LAN Tecnologia ASG
            - LAN Guard
            - ROG GameFirst V

            Rede de dados sem fio:
            - Wi-Fi 802.11 a / b / g / n / ac

            Bluetooth:
            - Bluetooth: 5.0

            Audio:
            - CODEC S1220 de alta definição de áudio de 8 Canais ROG SupremeFX
            - Suporta: Multi-streaming, retasking de painel frontal
            - Saída de reprodução estéreo SNR de alta qualidade de 120 dB e entrada de gravação SNR de 113 dB
            - Tecnologia de blindagem SupremeFX
            - ESS® ES9023P
            - Suporta até 32 Reprodução de bits / 192kHz

            Recurso de áudio:
            - Jacks banhados a ouro - Portas de saída óptica S / PDIF no painel traseiro
            - Sonic Radar III
            - Sonic Studio III + Link do Sonic Studio
            * Devido a limitações de largura de banda HDA, 32 bits / 192kHz não é suportado para áudio de 8 canais

            Portas USB:

            3ª e 2ª geração AMD Ryzen ™ / 2ª e 1ª geração AMD Ryzen ™ com processadores gráficos Radeon ™ Vega:
            - 4 portas USB 3.2 Gen 2 (4 no painel traseiro, vermelho, tipo A)

            3ª e 2ª geração AMD Ryzen ™ / 2ª e 1ª geração AMD Ryzen ™ com processadores gráficos Radeon ™ Vega:
            - 4 portas USB 3.2 Gen 1 (4 no painel traseiro, vermelho, tipo A)

            Chipset AMD X570:
            - 1 painel frontal USB 3.2 Gen 2 porta (s) conector (es)

            Chipset AMD X570:
            - 4 portas USB 3.2 Gen 2 (3 no painel traseiro, vermelho, tipo A, 1 x tipo C)

            Chipset AMD X570:
            - 8 x portas USB 3.2 Gen 1 (s) ) (4 no painel traseiro, azul, 4 no mid-board)

            Chipset AMD X570:
            - 4 portas USB 2.0

            Recursos exclusivos do ROG:
            - ROG RGB Armadura
            - Botão Iniciar
            - Resetar
            - ROG Aura
            - Controle de Iluminação Aura - Cabeçotes Aura RGB Strip

            Motor Extremo Digi +:
            - IR3555 PoweIRstage®
            - Bobinas MicroFine Liga
            - 10K Capacitores Metálicos Pretos

            Kit ROG Extreme OC:
            - Botão Inicialização Segura
            - Modo Lento
            - Modo LN2

            Recursos do UEFI BIOS:
            - Paraíso Tweakers
            - Apagamento Seguro SSD ROG
            - Placa de Vídeo Informações Preview
            - USB BIOS Flashback ®
            - EK III da Crosschill
            - Protetor de E / S Pré-Montado ROG Patenteado

            Software Exclusivo:
            - Mem Tweakit
            - RAMCache III
            - RAMDisk
            - CPU-Z
            - GameFirst V
            - Sonic Studio III + Link do Sonic Studio
            - Sonic Radar III
            - Overwolf

            Características especiais:

            Processadores Inteligentes Duplos ASUS Optimização de 5 Vias por Processadores Inteligentes Duplos 5:
            - Tecla de sintonização Optimização de 5 Vias consolida perfeitamente TPU, EPU, DIGI + VRM, Especialista em Ventilador 4 e Turbo App

            Gamer's Guardian:
            - Protecção de Sobrecorrente DRAM
            - Capacitores Metálicos Pretos 10K
            - ESD Guards na LAN, áudio e portas USB
            - ASUS SafeSlot - Proteja sua placa gráfica Investimento
            - LiveDash OLED

            Aura:
            - Aura controle de iluminação
            - Aura RGB Faixa de cabeçalhos
            - endereçável Gen 2 Header

            ASUS Recursos exclusivos :
            - USB BIOS Flashback ®
            - AI suite 3
            - Carregador Ai
            - ASUS CrashFree BIOS 3
            - Armory Crate
            - Pré-montada I / O Traseiro
            - ASUS NÓ: interface de controle de hardware
            - BIOS Flashback ® Botão
            - Clear CMOS Botão

            ASUS Q-Design:
            - ASUS Q-LED (CPU, DRAM, VGA, Bota LED Dispositivo)
            - ASUS Q-DIMM
            - Conector ASUS Q

            Portas externas I / O:
            - 1 x S Optical / PDIF out
            - 1 x botão (s) Clear CMOS
            - 1 x USB BIOS Flashback ® Botão (ões)
            - 1 x ASUS Wi-Fi Módulo
            - 1 x conectores de áudio banhados a ouro
            - 4 x USB 3.2 Gen 1 (até 5 Gbps) portas
            - 8 x portas USB 3.2 Gen 2 (até 10 Gbps)
            - Porta LAN (RJ45) anti-surto
            - 1 x porta LAN 5G AQC-111C

            Portas internas de E / S:
            - 1 x PCH_FAN
            - 2 x Aura Cabeçalho (s) RGB Strip 2 x Cabeçote endereçável Gen 2 (s)
            - 1 x Tomada M.2 3 com tecla M, tipo 2242/2260 suporte a dispositivos de armazenamento (modo SATA e PCIE)
            - 1 x M. 2 Soquete 3 com tecla M, tipo 2242/2260/2280/22110 suporte a dispositivos de armazenamento (modo SATA e modo PCIE)
            - 8 conectores SATA de 6 Gb / s 1 conector (es) da ventoinha da CPU
            - 1 conector da ventoinha OPT da CPU ( s)
            - 3 x Chassi Conector (es) do ventilador 1 x Conector (es) do ventilador opcional
            - 1 conector AIO_PUMP
            - 1 x conector do ventilador H_AMP
            - 1 conector W_PUMP +
            - 1 conector EATX de 24 pinos Alimentação
            - 1 x alimentação de 8 pinos ATX 12V conector (es)
            - 1 x 4 pinos ATX 12V
            - Conector (es) de força 1 x conector (es) de áudio do painel frontal (AAFP)
            - 1 x comutador (es) de modo lento
            - 1 x cabeçalho (es) do modo LN2
            - 1 x botão (ões) de ligar 1 x botão (ões) de reinicialização
            - 1 x conector (es) node
            - 1 x botão de arranque seguro
            - 1 x botão de repetição
            - 1 x Conector do painel do sistema
            - 1 x W_IN header
            - 1 x W_OUT header
            - 1 x W_FLOW 1 conector do sensor térmico
            - 1 x conector speaker

            BIOS:
            - 256 MB de Flash ROM, BIOS UEFI AMI, PnP, WfM2.0, SM BIOS 3.2, ACPI 6.2

            Gerenciabilidade:
            - WOL, PXE

            Sistema operacional:
            - Windows® 10 de 64 bits

            Fator de forma:
            - ATX de 12 polegadas x 9,6 polegadas (30,5 cm x 24,4 cm)

            Conteúdo da embalagem:
            - Placa mãe Asus
            - Manual do usuário
            - Adesivo ROG placa do logotipo
            - DVD de apoio
            - Adesivo ROG grande
            - ROG Cartão de agradecimento
            - 4 x cabo de alimentação SATA
            - 1 x M.2 Parafuso
            - 1 x Conector Q
            - 1 x antena Wi-Fi
            - 1 x Cabo de extensão para tiras RGB (80 cm)
            - 1 x Cabo de extensão para LED endereçável
            - 1 x ROG coaster (s)
            - 2 x ROG tecer Cabo SATA 6G

            Garantia:
            12 meses de garantia

            Peso:
            3370 gramas (bruto com embalagem)
        </especificacoes>
        <codigo>7</codigo>
    </produto>
</array>